有冇手足對goose house有興趣到想過日本聽佢地可以幫幫我手？

雖然goose house已經解散左，但係作為一個fan都想支持單飛緊既成員
所以我決定遲啲去日本去聽佢唱歌
詳情:

但係total有3場，我又戇居買晒3場
開頭以為可以抽中左先決定比唔比錢
但而家一次過買晒3場仲比埋錢

所以想問下有冇手足係會喺4月5月既時候去名古屋/大阪/東京旅行，同時又會有興趣想去聽，唔想晒左舊錢又去唔到 thx

點解好哋哋要散？

估唔到佢地會解散
推

睇到post先知解散左
每次考試都靠佢地黎溫書

依家改名叫play goose 希望有好發展啦
新年去咗睇沙夜香solo

Your name
唱咗咩歌？

你點買飛?
我都鍾意sayaka同johnny

1 ひだまり
2 Shall We Dance?
3 Perfume
4 ごはんを食べよう
5 真赤／My Hair is Bad
6 Supermarket Flowers／Ed Sheeran
7 願いごと
8 網友作詞
9 Play this song
10 はんぶんこ
11 君が教えてくれたラブソング
en.1 ともだち

有幾首應該係佢新歌嚟
巴打嚟緊會唔會睇play goose live?
Btw 我個名都幾易自爆

我搵代購咋
次次都係山頂位/番號勁後
仲要比多一倍錢咁濟

Sorry巴打，你冇quote我所以我miss咗。你好有心！
自爆又有乜所謂

成日覺得如果要兩個兩個咁拍，d-iZe係應該拍香香、Johnny係拍沙夜香、Manami係拍Washu、工藤係拍慶咁
但剩低嘅汀同木村好似冇乜火花

沙夜香拍汀都幾正

其實聽咁耐都唔知邊個打邊個

平時冇乜留意jpop歌手 因為有人介紹同光るなら先識

汀同washu把聲應該算最易分

呢個完全認同!

初初分唔到Manami同香香
有時Johnny同工藤分開唱，我都要load一load

依家聽熟哂，反而冇以前種樂趣同興奮
好懷念開頭聽鵝屋，真係好俾心機學分邊個打邊個，又會每日上網搵啲未聽過嘅歌嚟聽
真係好懷念

以前多人 一首cover可以三四個member唱真係多好多嘢玩 汀走咗就好多時一pair pair咁唱 無咁high
Btw

新年先飛完未回氣呀

汀招箱鼓真係好乸正，冇咗佢，D拍子冇feel咗好多，同埋覺得啲音樂冇以前咁純天然

有冇人睇緊YouTube live？

我有聽開
但冇假飛唔到去

148真係好cute

完全聽唔明日文真係好沮喪

真係會糖尿